粉嶺巴打絲打好yeah

雖然我比老豆老母屌，但我唔理，我都繼續嗌，吹呀

老母都一齊叫

我老母趕左我出門。。

祥華都冇咩人嗌

雍盛日日都有

完全冇聲